# Appaforo
### Descripción
Es un proyecto que tiene como objetivo controlar el aforo y que pueda ser consultado por los usuarios de manera inmediata.
### Capturas de pantalla
![img](https://cdn.discordapp.com/attachments/630507862229254144/905302499668410399/unknown.png)
*Creado por Miguel Aspilcueta y Rodolfo Arias* - *Taller de Proyecto 2 - UPC - 2021*